屌成班on9,用個腦都知唔應該阻人上機啦

你塞地鐵，阻既一係黃，一係藍。。黃既就點阻都會支持你。。藍既阻唔阻都唔會支持你。。
所以係塞地鐵係冇問題。

但你依定阻既係中立既外國人，如果我係個外國人我比你咁阻仲唔屌到你仆街？如果有傳媒訪問佢既話一定係咁比負面消息比其他國家。

我地去機場既目標係癱瘓機場，但係
太多人因為反惡法而去機場示威，所以關機場
示威者唔比人上機，所以關機場

係兩回事，前者其他人會支持你，後者其他人會屌你。

大家明知6點打後d 人收工就會去機場，到時就有機會夠人癱瘓機場。點解會係e 個時候阻人上機？點解唔可以等多一個鐘？

推1

推2

推3

推4

推5

不割𥱊，不推

推6

推7

因為知道六點打後都唔會多得去邊啲人

推8

推

如果到時唔夠人先阻得唔得？

塞地鐵會失去民心

點解唔可以等多一個鐘？

藍絲民心就過知佢啦，但依家係中立既國外不可失呀

同意 人多就贏

話知佢

推你老味

push

Push

阻人呢班 好大機會係 對方搵人扮示威者攪事

唔該哂

假「勇武」又搞事

仲阻緊？唔係掛

笑咗

民意重要定經濟命脈重要美其名就人多令佢cancel ，其實都係同不合作同一目標，政府亦點都屈的9你，癱爆機場呀！

話知佢係咪鬼，等到d 人收工去到都未癱瘓未先阻都未遲啦

仲分緊黃藍.....

頭先係鬼黎

唔好內鬥

人係咁架啦
你阻到佢個人, 咁你就變左針對個個人, 阻力會好大, 係人都會好反感, 因為佢無得賴, 佢只可以賴你地阻住佢
但你阻機管局, 咁就唔係針對個一個/幾個人, 就可以賴機管局,就無咁大阻力
明唔明?

即係你塞鐵咁, 你block人, 比人屌晒鬼,
但如果你搞D野整到機件故障, 就唔會比人追住屌一樣道理

其實都覺得唔應該阻
支那人上唔到機當然冇所謂
但外國遊客因爲被阻而上唔到機就另一個講法
琴日 佢地清醒啲會怪政府會體諒明白
但今日我地主動去阻 其實身遊遊客會覺得你點解要阻到我地 我地唔關事㗎喎
人都係自私 香港人都唔係個個care 體諒個陣何況圈外人

不過都係個句 唔割 唔分化
始終而家每行一步都係新嘅一步 冇人知點行係啱
可以討論 但唔好嘈 唔好分化
達成共識最主要

大不了大家一齊攬炒 我地已經冇嘢輸

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

我認同

死警9阻住人上機
死警9假扮示威者

阻人飛實比人屌

咁都要睇你同邊個不合作先得嫁，我地依家係要同時爭取外國人嘅支持。。你咁搵鬼支持你

咁其實係咪就算人多但係都讓條路俾旅客上機，咁機場唔係都係正常運作緊咩？

如果多人多到塞住哂令crew同旅客都難上機而先令AA取消航班，咁AA做判斷個陣係咪都用究竟旅客有冇被阻而decide to cancel如果係既話又同直接阻礙旅客上機有咩分別

理性討論唔係引戰分化

[緊急分析]法！不！責！眾！

人地點知你香港發生咩事
真係可能嚟香港旅行然後返歸
你地就擋住佢地唔比人走
搞清楚機管局cancel航班係佢地既事
你地擋人點都冇得頼
你估下人地點諗
人地只會覺得你地阻住佢

阻人上機果班係咪鬼黎架？

一個正常人都唔會咁做喇，明明收工後好多人Support

有無人可以討論下
依加d條件已經齊晒 主力文宣818
再set deadline 政府唔回應就 23-25 連續塞3日機場
23-25既好處係 打工仔唔洗請假 星期五 六 日

我覺得個問題在於 旅客唔會知咩事 地鐵黃藍都好 根本個個都知咁做為乜 係同意與否 反而機會就要一邊塞 一邊主動宣傳 就算人地唔高興 都唔好當人藍絲廢老咁屌

死守塞爆機場咪重覆緊佔中失敗條路,
依家搞隔日入去夢遊機場, 逼到佢一個禮拜要係咁停飛半日又好一日又好,
呢樣先有震懾力

我地要外國政府介入 普通外國人受阻憎我地冇所謂
反正佢對我地香港冇影響

黑警等唔切

認真，間接阻人人地耐你唔可

主動阻人尤如殺人父母，希望手足們諗清楚

同意

機場 不衝 不阻 和理非

根本6點大撚把人入。。唉 呢個時候做野 用下個腦都知啦
我唔阻旅客，你阻旅客，點撚樣各有各做呀

而家係咪搞掂左無再阻喇？

100%係對家臥底

黑警扮?

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

目標要癱瘓機場運作呀
仲理係塞定人多

721

唔好再比五毛帶風向 處理好哂 唔叫人入仲係到嘈就係鬼

都係要班政客高官支持，佢地既平民同我地既平民一樣，都係無 say ，事後屌完佢地都無野可做，佢求救咩，佢國家就要屌中國屌香港快啲做野嫁啦

其實只要人多我地根本冇得輸
人多，不正常運作=同琴日一樣成功
人多，正常運作=示威者有秩序

就算人少我都唔支持阻人，咪當文宣囉

其實係
出埋隔日大家都可以補充體力同物資

呢鑊仲唔爭取到國際支持？

唔夠人咪宣傳

唔一定停飛先係好事

不合作運動就係會阻到人啦
唔阻人仲叫乜野不合作

機場 不衝 不阻 和理非

你on9? 大把人琴日6 點7點收工都想入 係因為散撚咗水ar

好細緻既分析，我唔知有無理解錯：

我地唔係特登阻人，而不過係多人表達訴求，坐出咗少少、用多咗你少少空間，最後機場自己癱瘓。

#被動得黎帶點主動
#禮貌之都

勿忘初心，癱瘓機場
對準政權，錫佢春袋

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
令佢地反感
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

唔好阻人上機

假如你係外國，然後比人阻上機返屋企
你會屌邊個？緊係屌阻你個個
佢地話知你有咩苦衷
所以我唔明點解要樹敵

機管局會停架啦 琴日咪係咁

推 唔好比人帶風向

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

塞地鐵中立既一定屌鳩你

不合作都要係有正面回報先得嫁

一有人想入閘成班人即係起身擋住條路
咁都叫做唔係特登？

一齊死

唔分化唔割蓆呀屌你

即刻

老jp實實，香港都有中立，所以塞我唔理你，但外國人就9成中立

一定係喇

幾時機場變不合作運動？
唔係人多令到機場癱瘓咩？
點解會變左主動阻礙旅客上機？
唔夠人咪等人收工入黎

入到黎起碼都七點幾 到時又有走

係咪有鬼呀

擺到明唔正常既舉動黎喎

推啊
我地係揸住個春袋 唔係要揸爆個春袋令政府變太監啊

唔好睇到連登咁重要啦 我打死都唔信一陣8點仲可以去返琴日咁多人
所以我地係現場先出此下策

你所有影響到人既野都會失民心嫁啦 阻人上機當然唔得

盡量幫旅客就岩！

屌你地老母
知唔知點解要塞呀
冇人呀 唔撚夠人
人地當我地傻閪鳩hea渣
話乜撚野用人數令機場取消
人都冇點做呀
成班冷氣軍師係lihkg度話人阻就係鬼
話唔夠人 你地係邊撚度呀
你估我地唔想用人數取消咩？
係唔想我地阻既就出黎機場啦

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

真，唔阻人入閘，佢cancel機係機管局問題，但而家係變成抗爭者問題

阻人無撚用架
Cancel晒 啲貨load唔到先係最影響
大佬 現場人咪on9啦唔該
唉

完全都唔知你地係度搞咩

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

唔一定要令停飛先有用 咪咁急啦

速龍追人果時見到一個示威者按住另一個示威暫唔通你又不分化？屌你一腳踢開按抵人果個啦。。。

依家班狗要用極度武力手段行動,
只有用極度非武力手段先可以抗衡, 特別係機場呢個舞台,
班狗所有行動一出問題就會即刻衝到唔同國家,
波及到外國僑民就會直接變成國際外交戰
所以依家就係要用最和平手段去挑9班狗搞事

無啦啦係到開po 屌鬼, 你去左現場未

正常應該派一大堆野畀佢睇，叫佢幫手唱衰香港

會唔會又有鬼

咁8點先做得唔得？定依家係咩特別時機唔做唔得？

今次算啦，檢討之後唔好再阻人上機。

阻人既
先禮後兵

香港人好撚善忘
呢樣野好多年前已經知道

以後除非有特殊情況
見到呢d人一律當係鬼
拉住佢 仲要用英文屌臭佢

比時間先得嫁，個個收6點

真心好弱智

戇撚鳩，尋日咪一樣有外國遊客屌，仲搵d行李手推車撞鳩坐喺地下嘅示威者

你同政府話叫人唔好衝擊冇撚分別，點解要衝擊？因為政府唔回應訴求咯，點解要主動阻？因為唔撚夠人咯，你喺現場就知今日嘅人根本連尋日嘅10%都冇，六七點收工？淨低嗰90%嘅人會突然爆出嚟？

平時吹撚到核彈都唔割，依家阻下人就又出嚟譴責

和理飛
向黎香港嘅旅客表達香港問題，
琴日係為人數上迫佢飛唔到。
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。

似

唔好睇連登咁重要 就係琴日連登勁多 on9 post叫撚晒啲人走ar 留留留 我留到10 點走都無事

唔割席，唔推

係因為好多人散左, 先拖到咁夜都冇清場

係咪未去到冇資格講野？

心急真係壞大事

我想問今日阻人上機班冚家剷

對唔對得住俾人射盲眼個絲打？

機場牌咁樣就俾佢地玩爛左

咁叫咩封機場？個個7-8點 封到幾多班機？
封半日？

尋日要嘅韓國遊客有幾多？但你阻既話我保證十個有9個屌你

要勸勸身邊手足

係主要琴日有新聞即時講 傳六點鐘會清場 個個驚到走

尋日屌嘅外國遊客

你唔好on9 la
外國輿論會唔會因爲一千幾百個旅客就變左幫中國呀

8點先做可以塞到幾多？
個個又話聽日返工 到時塞4個鐘又走
係就罷工過黎做啦
我公務員今日都罷工啦
個個都想贏 但個個連工都唔敢罷

而家已經唔係爭取Attention，
係阻住班旅客返屋企，
咁樣只會俾警察有籍口清場。
其實和理非集會已經成功令到機場好多航班取消咗，冇必要再咁阻住人哋返去。

係機管局主動阻人

而唔係示威者主動阻人

唔好比狗引到先得架，明知有狗做臥底，都唔得醒水
佢地就要你起哄先可以有藉口呀

機場 不阻不衝 唔好令示威者形象受損

而家起現場阻緊旅客果2千人，

是最撚弱智既和理非，屌你老母

晒鳩我早幾日起機場幫手宣傳d力

啱

暗黑文宣，全面啟動

( 講緊對家 )

都話機場 和你飛 點解重要塞旅客

咁做文宣為左咩？

樓主搞清楚玩機場 係想令香港有經濟損失=攬炒
同要民意係兩件事來

好肯定，會

屌你老母，阻旅客同強姦一樣是死罪

搞旅客真係on9換轉你去旅行俾人搞都反感

唔夠人咪停一停再部署諗下點做囉
唔係要硬上囉
記住一句人係受軟唔受硬
政府攪到今時今日就係咩都格硬黎

因為係臥底

點解又要互吊，唔夠人ar 邊有辨法，而家一係入機場，未係度吊，由2:00開始全部吊人post 有冇搞撚錯

唔好急功近利

你有point
不過講明不割蓆
做冷氣軍師就好語氣啲啦

屌你老母！用吓個腦都知要好語氣啲呀！ 你條on9

因為要俾料晚間新聞

不阻旅客，仲要佢地會笑住走，贏哂！

做開銷售都知口碑好緊要，我地對旅客黎講好似一個new brand

做乜都失民心啦
點都支持

同意
個個香港人放工入機場 塞四個鐘
佢損失有幾多？
嚇鬼呀？

點解唔可以兩樣都有？

阻人上機，人地保險唔賠架。班機比人取消先會賠

推！

唔可以阻人上機啊

人在外地上唔到機返屋企，但係飛機照飛，咁點算？
一係航空公司好，安排你上下班機
一係話你遲到登機閘，要你買過張機票或補錢（邊個找數？）

點阻點多人都要比人上到機，航空公司停航D旅客都係等下，航空公司做呢個決定時都預左同客解釋。

唔好阻旅客啦，依家係要宣傳香港

始終搭飛機唔同搭地鐵，有啲人plan咗咁耐滿心歡喜搭飛機，你阻住佢佢唔屌你就奇啦 咁樣就算係深黃都嬲啦

班後生做乜塞住個離境
人唔夠多咪等下先

你想完美就100萬人來機場
有咩？
重少人過和你飛個三日

廢話 阻地鐵就冇中立既人？
唔應該做不合作運動

塞鐵都仲有地面交通可以用
塞離境d旅客仲可以點走？
機管停飛係一回事
示威者阻人入閘就係上哂身
和你飛個意義唔係阻止你飛呀

問題係唔夠人
你點判斷夠唔夠人？
依家56點算夠定唔夠
日日佔機場我覺得唔一定係冇可能但一定要夠人

有其他巴打開post話隔日佔，你地都可以入去討論下

依家有人去阻旅客我唔同意但我唔反對
因為係唔夠人
成日話等放工
等到今晚啲人上曬機好冇
唔係話要引戰
但阻人上機嘅唔一定係鬼
唔好係咪都屌左先
理性討論下先
如果係自己手足見到自己人話佢係鬼會唔會傷心？

唔好咩都話鬼先好冇

武力阻旅客很容易變成肢體衝突。
結果是
前線迅速成為國際級暴徒(政府說的)與恐怖分子(大陸說的)
和理非不會再參加和理飛

根本係
但冷氣軍師話唔應該捉鬼
仲話阻人先叫癱瘓
一下子將幾次和理飛活動得分扣左

我相信有部分人係因為心急
尋日call 1點
差唔多3點上面都已經塞爆

今日都係call 1點
2點先開始有人上去
但係到4點幾都未有尋日一半效果
令到有啲人想透過主動阻人去加快個進度

會唔會下次平日搞嘅話晏少少先開始？

同意

希望大家唔會變成政府口中的無賴

冇update 點解要阻人上機

咁應該點做呀 你係唔係現場呀？
我地家陣唔夠人呀
係唔係仲要等到八點呀？
我工都罷埋 眼見咁少人 乜都做唔到
你明唔明個種失落呀

就算我去旅行咁樣比人搞我都會體諒
係因為該地社會亂
人民先會走出黎抗議

巴打勇敢開post，知道實有人屌都咁有心機寫

要沒黑812都可以話集會阻住機場運作的
我認為聽日睇nyt bbc cnn頭條睇外國割唔割再決定

姐係收工時間去癱瘓就唔會阻人上機？

等你哋班大王個個收晒工先入嚟，8點開始多人，十一點散水，香港正苦多謝你地。

講好咗今日一點繼續遊覽機場，嚟咗嘅人，見少人就做少人嘅嘢，補足返你哋嘅缺席，我想講現場嘅人已經係極和平理性，你哋有好啲嘅方法麻煩拎出嚟討論，唔好淨係識話人係鬼得唔得？

不割席

推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以機場癱瘓係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機

其實你多人搞到cancel flight 唔算係阻人上機咩

我相信示威者唔會阻人上機

阻既可能係警犬扮既示威者

大家冷靜分析睇清楚d

講分析問題我地冇可能會輸比毅進仔

大家冷靜d 勸下大家冷靜返

諗清楚唔好被太多訊息攪亂左大家

所以根本唔會係自己友

唔相信抗爭者會做啲咁野蠻行為。
一直懷疑有啲係收左錢做野

唔係話佢地鬼，只係希望佢地分析下先

割你老母

屌 同你一撚樣
見撚到咁少人
我射咁多波做咩
咩都做唔到既感受呀
我不如去翻工 做翻隻港豬囉

但畫面唔同 人多而cancel都可以話AA特登 但阻人阻到cancel就有曬片俾人講 我諗被阻既都會感受唔同

Hide Blocked User - 好難捉摸呀！！

各有各做 唔需要你教

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要做到既效果係我地好客 但係民航局自己取消哂航班

我好鐘意巴絲自已印d postcard派 好撚靚ar Diu

心急

尋日成功令到機管局cancel
就覺得今日做唔到呢個效果就唔得

同意
唔好下下話係鬼先唔該

理性討論下

我係現場 on9 由6 月出足 琴日我射波 你地咁早走
有無理過我地感受 今日就扮撚晒嘢講小人 有無諗過琴日留低陪我地留守嘅人 成撚日話齊上齊落 屌你地齊落咪叻 自己驚死要走 就要拉走一堆人等自己好過啲 失落失落 我點會唔明

係觀感問題

唔撚洗睇啦

Twitter 已經一面倒屌緊香港人

咪做on9嘢

點都好 唔割

巴打，你兩個月都等到點解唔可以等埋果個幾兩個鐘？
人係自私，你體諒唔代表其他人會體諒

啱, 推

On9

唉唔好sad巴打
頂住

個策略係人多自然塞到佢運作唔到
唔係特登走去主動阻人

如果你主動出擊攔住旅客
其實唔駛人多㗎

擒日取消晒啲機係因為咩？
因為主動欄截？因為文宣派傳單？
係因為人太多呀

啲人可唔可以冷靜
等收工嘅人入嚟就得啦

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

有鬼搞事都唔出奇

坐左咁多日都和理非
示威者無可能蠢到咁

唔會 仲有一大堆白痴朋友陪我發夢 希望你地唔好再咁易走

影佢相
啲鬼好鐘意大動作挑起事端

加油

唔應該阻 有無腦嫁 想比外國人覺得我地無禮貌？

放工一定多人過而家
機場24小時都有飛機升降
點解唔可以等埋先呀？

Source?

冷氣軍師都有好多鬼 真係睇手足大家冷靜分析下

唔好塞人，塞就塞counter，check-in咗上唔到機無得rebook機票，但成班機cancel就得。

睇左成日post 其實冇大台下各持己見係民主社會下常見嘅情況
但點解喺連登各持己見嗰陣大家開d post口吻語氣都一定要係屌鳩人咁
好多提議係唔差 但比其他人覺得似喺度互屌指責緊

推到核爆

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事
佢上唔到機就係我地事

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠

入機場講

做好文宣先得唔得？機場係一個做文宣嘅好地方

Twitter search hong kong airport

你專登踩人同唔小心踩到人，兩個都係踩到人但係有唔同嘅待遇

邊個講？最後重點都係影響經濟，國家之間最撚在乎

Let's experiment then

「你塞地鐵，阻既一係黃，一係藍。。
所以係塞地鐵係冇問題。
但你依定阻既係中立既外國人」

點解地鐵冇中立嘅人？？？？？

目標係癱，就用力去癱，唔好咁撚有潔癖

我係P牌, 但真心不是鬼亦不會割不會分化, 但阻人上機真的會令我們的形象受損.
經過712, 811, 812, 其實我地真係多左好多民望, 你可能不在乎中立派淺藍派, 覺得他們冇理想不是同路人, 但多一個朋友總比多一個敵人好.
不要忘記政府無時無刻想反找撲, 我地何苦要俾位人入?
宜家唔係割唔割的問題, 係做一件事都要門面功夫好

重申, 我唔割, 做錯就盡力文宣 Spin 補救

721 811

塞鐵想死灰復燃？

目標係五大訴求唔係癱瘓，你用有害五大訴求嘅方式去癱瘓唔係本末倒置咩

五毛已過數

屌你老母肉撚酸到

除左大陸人外，我相信外國遊客會理解下明白下而家所有野都係政府造成
沒有暴徒 只有暴政

Mud l阻人離境啦

認真仲要成班圍住人唔俾人走
問心你係遊客你都驚啦
我地唔係狗呀

核彈都唔割係真
但唔該粒核彈用喺啲有用嘅地方
唔好on9啦

建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
然後用隔日形式塞爆
能節省大家金錢同時間去再去最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

少少 logical fallacy
一個人阻同一大班人阻
佢都係屌阻既人
問題既根本係佢上唔到機番唔到屋企
唔會話示威者太多機管局要cancel flight 而唔嬲唔屌

阻人上機會失外國民心

你慳D啦 就算唔撚阻 坐哂人一句取消咪又係冇得上機
收皮啦

推上水

好大反效果

咪塞機場la
引起眾怒ga

總統以後去機場！香港得一個機場，塞左就冇曬！馬路有好多條，塞左未轉另一條！
機場係我地嘅機會！

on99

我唸你唔破壞佢經濟你後三代都唔會見到五大訴求會實現我只係好現實同你講你同緊共産黨鬥，咁有潔癖等入再教育營

pish

目標係要有圖咁係咪真係要屌你老母？

不割但認同樓主

其實如果唔係警犬每次都犯大錯，將所有人推向建制既對立面，「不切割」靠咩去維繫？

你係現場 你明我明
岩岩現場人多返少少先做呢個決定
唔係唔想等 係等到八點塞得四個鐘
到時可以損失到啲經濟啲乜野
不過襯住個市仲未完就做啲野啦

你都痴綫嘅
人地欠撚左你呀

明明係你地幾條契弟用行李車擋住我入閘
唔怪你怪邊個呀

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件（我地唔係個班垃圾狗出一次深
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

垃圾post

黑警又扮示威者搞事

道德潔癖到精神分裂嘅香港人

號召群眾入機場人多塞到上唔到機=責任不在自己

行動升級癱瘓機場=影響到人、失民意

想問問兩者到底有啲乜撚野分別？

係人都知機場人多係因為示威群眾號召，話因爲人多所以搞到機場overload 係當啲旅客憨鳩定智障？

兩樣行動結果都係要搞癱機場，點解人多就唔係影響到人？

要幾多人力物力先可以噚日咁樣搞癱一次機場？

行動升級只需幾十友唔洗半個鐘就收機場皮，然後和理非屌行動升級會俾籍口狗清場，你地係咪真係咁撚鍾意日日喺機場瞓街，唔想快手解決件事返屋企張床到大覺瞓？

屌你老母又唔係叫你衝禁區打ASU，你理撚得人衝禁區搶飛機咩，你唯一要做嘅野只係收聲匿返入老母個閪到

up

差別係取消佢屌機場取消，你阻佢佢屌你

其實呢, 世界各國都有豬既。
所以唔好expect人地真係會明你做緊D乜

都唔知阻咩九

零作用負形象

鬼

咁就係唔夠塞爆機場先會變阻人上機
其實分別只係啲人喺門口就入唔到定喺喺離境閘入唔到

收皮啦 屌你老母

咁你每半個鐘話發現懷疑有炸彈喺機場咪得囉，包佢取消

唔夠人咪唔夠人囉
你既意思係非常時期要用非常手法？
唔好意思，唔夠人都唔可以主動塞旅客
你明唔明？
唔夠人，應該要叫多d人，冇人就繼續宣傳
而唔係走去塞人
唔係你想點就點
可唔可以用下個腦？

機場是個好地方

屌都唔知阻咩九
智障到爆

塞路阻 同 多人阻 完全唔同

真係唔係想嘈交大家同一條船

潔癖太重

唔應該阻

阻人上機真係唔好
人地遊客想番屋企都唔比真係過分左少少
你要塞唔係問題
但起碼留番條路比人過啦
一係你就做d嘢補償番d受阻旅客

無錯,阻人上機根本無影響到機場
你知唔知飛機最值錢係飛機上面既"貨"而唔係"客"
搭過飛機都知飛機唔會等"客"上機,一夠鍾"客"未到就會離開
你阻客有咩用?
最大影響就係影響緊示威活動既"國際"形象
完全無幫助!

pc仔

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

其實將心比己姐
你去到外國 有一班人阻你走
同飛機cancel係兩樣野

正解

你一早罷工入嚟就得啦屌你

一句到尾咪又係唔敢

你走啦 香港民主因為你哋先無得拎返

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

要講去現場講

你係香港抗爭就要跟返香港人嘅玩法。。你連香港人都唔了解咁點會成功？

係人都知香港人最鍾意返工，我都同樣係。。

如果二百萬人都罷工嘅話一早搞掂左啦。。

機場唔係不嬲和理非咩
幾時變左係不合作？

塞鐵撚你屌，咁點解要阻人上機

冇野補償到 其實 。

同意
唔好阻人上機
用人數塞佢老母機場就夠

啲機都cancel啦，阻唔阻佢地都上唔到機

核爆都唔撚割呀

幫推

Fb positive

人多可以賴係機管控制唔到人流
機場停飛係機場方面既問題
但你故意阻塞其他道路使用者就係另一樣野，係個人層面
咁多個月黎攬炒巴和海外巴絲幫大家打國際牌就會白費

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

有個谷人哋一講唔好阻就block鳩人

小弟覺得真係唔應該阻止離境，畢竟旅客都會受影響，佢地返到去當地就會講出去話香港示威者壞話，我地係要爭取外國的支持，我相信係arrival 到搞文宣同減慢離境手續就夠了

鬼同蠢都係on9

夠人就唔洗咁做啦
你又係邊呀？

點解唔等埋我地呀

主動阻人係咪痴線咖，難得有d希望可唔可以唔好on9呀

P 牌仔留言表示支持

塞上機=塞地鐵阻人放工

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

Push
721 811

示威者人肉阻遊客 同 機管局取消航班 係兩回事啊！
咁樣同塞鐵有咩分別

唔好互屌

現場手足記得禮貌

又分化！

不分化不篤灰不割蓆

講到尾都係因為今日香港人好善忘個個番曬屋企就吾出 吾夠人 明明尋日散水講明話今日要塞爆再停飛 d人就今日再出 但係又吾夠人 班手足要幾大勇氣先行出去阻遊客 又比人鬧 受左幾多氣 你係話人on9 之前有冇諗過在場既人吾係一個人 你話佢地冇咁理性又好 個個出到尼當然會心急吾想做吾到野 就算決定錯誤 你將心比心 可吾可以吾好成日鬧人 團結先係力量好吾好

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

不主動阻
要被動塞

712 811

推啊

對手足啲態度唔該好少少呀無完美嘅計劃 錯左咪一齊諗點做好啲囉

形象分好重要

唔夠人咪和你飛，萬人接機。。。
有朋友早兩日返香港覺得萬人接機好震撼好開心。。。

香港到依家俾外國人最大印象就係救護車過紅海，因為香港人有秩序有禮貌。。。
我希望除咗救護車過紅海之外仲有個萬人接機既好印象

同意！
你阻人返屋企，人地仲邊有心情聽你講香港發生乜事，反而會覺得反感
換轉係你要返香港，有人阻你上飛機，仲同你講佢國家點點點，你點會有心情聽佢講野...

要增加支持我地既人.....

「多人聚集導致上唔到機」 同 「阻止人上機」係2件事

香港要成功必須要靠外國，任何令外國人有唔好印象嘅嘢都應該減少做

不分化不割蓆 目標都係林鄭

你睇下外國人都唔理你地 要用到衝....

唔好搞遊客好唔好

Agree

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

4:04:54

人地無負責要陪你地抗爭
唔好咁自私連累無辜既人...
（唔係話香港既抗爭者唔無辜，而係人地真係外國人唔關事）

今日都無迫切性要令升級行動......

既然今日已經黎咗機場，咁點解唔做埋今日先再屌？

要屌我地阻人登機令民意盡失，有無諗過點解我地要主動去做呢樣野？
因為唔夠人呀，你地話唔夠人就以宣傳為目的咁留守機場，咁不如多啲人入黎機場幫手癱瘓唔係仲實際咩？

打死不割蓆

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果好似今日咁要強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有人2日都走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
唔駛令同一班人長期留係機場走唔到
死線唔回應 就下一日人肉塞到癱

何謂癱瘓機場

我哋嘅目的係要令到機場停飛， 停飛左都會阻到佢上機，我哋而家係面對緊港共政權！刻彈都唔割

推，抗爭用腦諗一諗先做好難?!
機場擺到明係和理非抗爭去影響機場運作，唔係要搞旅客上唔倒機， 咁樣比張好牌對家，政府多謝你都嚟唔切啦！

沖左入去咪阻到 離境路口得條路仔比人入去，好似尋日接機咁，有影響但大部份旅客都會理解！

記住我地而家係要更多世界各地嘅人幫拖，唔係要好似黑警咁 犯眾憎!!!

唔好吓吓做完柒野就齊嗌不割蓆，
然後又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
無限輪迴!!!!!!!

淺黃大撚把都係豬，叫完不割蓆，下一刻就即同你割！ 倒戈幫黑警屌返我地，提早玩撚死個抗爭

咁你返工，我地冇返到嘅浪費自己時間，
仲要俾你屌呢？

唔好人肉阻人上機啦 呢個一開頭都講過。你目的係文宣同靠人多癱瘓機場，咁佢地上唔到都入唔到你數。你依加擋人唔比人上機，想唔比人吊都唔得啦，仲幫你番佢地國家支持你?

不割席

實情就係依家真係唔夠人，唔夠人就要轉陣唔係夾硬嚟，你當啲外國旅行係你心上人得唔得？夠誠意（人）搞到佢跪低嘅咁當然最好啦，唔得嘅咪等佢留個好印象，等佢周圍同人講你係一個好男人（文宣）咪仲好。。冇理由強迫人哋㗎嘛

唔夠人 現場手足可以點

好多謝你今日罷左工去支持，但係你要知道有樣嘢叫做好心做壞事。。

做文宣

根本屌嗰班就係口講攬炒
個心從來都無咁諗過

負皮係比你屌鳩人既 每次都有野值得檢討 加上機場好難上到網 唔係下下都睇到你班冷氣軍師既POST

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

推，班7頭用下腦